<font color="#9ab0fc" size="4">`/blend`命令允许您快速上传 2-5 张图像，然后查看每个图像的概念和美感，并将它们合并成一个新颖的新图像。</font>

> `/blend` 与使用多个图像提示与 `/imagine` 相同，但界面经过优化，以便在移动设备上轻松使用。
> `/blend` 最多可处理 5 个图像。要在提示中使用超过 5 个图像，请使用带 `/imagine` 的图像提示
> `**/**blend` 不适用于文本提示。要同时使用文本和图像提示，请将图像提示和文本与 `/imagine` 一起使用

---

## `/blend` 选项

输入 `/blend` 命令后，系统会提示您上传两张照片。使用移动设备时，从硬盘驱动器拖放图像或从照片库添加图像。要添加更多图像，请选择 `optional/options` 字段，然后选择 `image3` 、 **`image4**`或`image5`。`/blend `命令可能比其他命令需要更长的时间来启动，因为必须先上传您的图像，然后中途机器人才能处理您的请求。
混合图像的默认长宽比为 1:1，但您可以使用可选的 `dimensions`字段在方形长宽比 (1:1)、纵向长宽比 (2:3) 或横向长宽比之间进行选择比例（3：2）。
与任何其他`/imagine`提示一样，自定义后缀会添加到`/blend`提示的末尾。作为`/blend` 命令一部分指定的宽高比会覆盖自定义后缀内的宽高比。
![image.png](https://i.midjourney.xin//30ca4e475ab19e0fdd7f682fd9d5ca38.png)

> **混合技巧**
> 为获得最佳效果，请上传与所需结果具有相同宽高比的图像。

## 如何使用 `/blend`

![](https://i.midjourney.xin//439f873d7a2a7bf95bcc6eaed064d4fd.gif)
